只要常平再一次變番性都，兩個鐘莞式收四五百

我相信各位由反支變挺中

現今咩雞會收依個價
1仔，都加到六百，仲串到爆

1仔係咩

去非洲入口愛滋雞
仲可以實現非支一家親
你呢D五毛又有黨送既非洲雞大禮屌

非洲黑雞仲貴過白鬼
物以罕為貴